突然發現一首抗爭神曲！！！

呢幾排都搞到身心疲累，點知睇睇下JoJo俾我發現咗佢首ED好啱而家香港咁多位義士，依家成個人即刻好熱血

中文翻譯版

Stand Up!Join us!
Modern crusaders alive!

push